如果個九巴司機唔係32歲，係52歲，仲會唔會坐14年監？

年輕是原罪
可能32歲偏黃，法庭就重判，有殺錯無放過

想混洧視聽死撚開啦，關黃同藍撚事咩